
Link: https://www.bbc.com/news/articles/c80djre5m5vo?at_medium=RSS&at_campaign=rss
Info: BBC News Article (c80djre5m5vo)
================================================================================
Q1. What was the main focus of Zelensky's opening appearance in the Oval Office?
A. Zelensky spoke little and was not keen to discuss what he had to say
B. Zelensky spoke about security guarantees for Ukraine
C. Zelensky spoke about prospects for a meeting between Zelensky and Putin
D. Zelensky spoke about a ceasefire in Ukraine
Correct Answer: B

Q2. What did Zelensky say about security guarantees for Ukraine?
A. Zelensky spoke about a $90bn deal between Kyiv and Washington to acquire US weapons
B. Zelensky spoke about aviation systems, anti-missile systems and other weapons
C. Zelensky declined to disclose the weapons he was referring to
D. Zelensky did not mention security guarantees for Ukraine
Correct Answer: A

Q3. What did Zelensky say about his possible meeting with Putin?
A. Zelensky was not ready to meet directly with his Russian counterpart
B. Zelensky said he was ready to meet directly with his Russian counterpart
C. Trump could join the negotiations if Moscow agreed
D. Zelensky did not mention his possible meeting with Putin
Correct Answer: B

================================================================================


Link: https://www.bbc.com/news/articles/ckgjye15zdlo?at_medium=RSS&at_campaign=rss
Info: BBC News Article (ckgjye15zdlo)
================================================================================
Q1. What is the latest proposal from regional mediators for a Gaza ceasefire and hostage release deal with Israel?
A. All the hostages are released in one go
B. Hamas frees around half of the 50 remaining Israeli hostages in two batches during an initial 60-day truce
C. Israel agrees to a ceasefire deal with Hamas
D. Hamas does not agree to the ceasefire proposal
Correct Answer: B

Q2. What is the Israeli military's response to the latest proposal from regional mediators for a Gaza ceasefire and hostage release deal with Hamas?
A. The Israeli military is at a turning point in the 22-month war
B. The Israeli military is not involved in the ceasefire negotiations
C. The Israeli military is not responding to the ceasefire proposal
D. The Israeli military is not aware of the ceasefire proposal
Correct Answer: A

Q3. What is the focus of the Israeli military's response to the latest proposal from regional mediators for a Gaza ceasefire and hostage release deal with Hamas?
A. The Israeli military is focusing on enhancing the strikes against Hamas in Gaza City
B. The Israeli military is focusing on negotiating a ceasefire deal with Hamas
C. The Israeli military is focusing on releasing the remaining Israeli hostages
D. The Israeli military is focusing on securing the release of the bodies of the 18 other hostages
Correct Answer: A

================================================================================


Link: https://www.bbc.com/news/articles/cly6g2j67rko?at_medium=RSS&at_campaign=rss
Info: BBC News Article (cly6g2j67rko)
================================================================================
Q1. What was the name of the woman who was sexually assaulted on the plane?
A. Kelly
B. Momade Jussab
C. 24-year-old
D. September

Q2. What was the man's age who was arrested for the sexual assault?
A. 24-year-old
B. 66
C. Momade Jussab
D. September

Q3. What was the destination of the flight that Kelly was on?
A. Doha to London Gatwick
B. Doha to New York
C. Doha to Dubai
D. Doha to Paris

================================================================================


Link: https://www.bbc.com/news/articles/c80dg700dego?at_medium=RSS&at_campaign=rss
Info: BBC News Article (c80dg700dego)
================================================================================
Q1. What is the name of the mental health center in Kabul?
A. Afghan Red Crescent Society (ARCS)
B. Taliban government
C. United Nations
D. World Health Organization
Correct Answer: A

Q2. What is the main issue faced by women in the mental health center?
A. Lack of male relatives to provide for them
B. Poor understanding and stigma surrounding mental illness
C. Violence against women
D. Taliban government's crackdown on women's rights
Correct Answer: A

Q3. What is the percentage of women surveyed in the UN report who reported having "bad" or "very bad" mental health?
A. 50%
B. 60%
C. 70%
D. 80%
Correct Answer: D

================================================================================


Link: https://www.bbc.com/news/articles/c62wnp7622po?at_medium=RSS&at_campaign=rss
Info: BBC News Article (c62wnp7622po)
================================================================================
Q1. Who was the "Ketamine Queen"?
A. Sangha
B. Dr Salvador Plasencia
C. Dr Mark Chavez
D. Kenneth Iwamasa
Correct Answer: A

Q2. What was the cause of Matthew Perry's death?
A. Alcohol poisoning
B. Heroin overdose
C. Ketamine overdose
D. Cocaine overdose
Correct Answer: C

Q3. Who were the other four people accused of supplying ketamine to Matthew Perry?
A. Dr Salvador Plasencia
B. Dr Mark Chavez
C. Kenneth Iwamasa
D. Eric Fleming
Correct Answer: A, B, C, D

================================================================================


Link: https://www.bbc.com/weather/articles/cg7jy3jk2e4o?at_medium=RSS&at_campaign=rss
Info: BBC News Article (cg7jy3jk2e4o)
================================================================================
Q1. Which countries will be affected by Hurricane Erin?
A. England, Wales, Northern Ireland
B. Bahamas, Turks and Caicos Islands
C. United States, Canada
D. Australia, New Zealand
Correct Answer: B. Bahamas, Turks and Caicos Islands

Q2. What is the current status of Hurricane Erin?
A. Direct hit to land
B. Not expected to make a direct hit to land
C. Already hit the south-eastern Bahamas and the Turks and Caicos Islands
D. Not yet formed
Correct Answer: B. Not expected to make a direct hit to land

Q3. What is the size of the low pressure containing the remnants of Hurricane Erin?
A. 600 miles wide
B. 300 miles wide
C. 200 miles wide
D. 100 miles wide
Correct Answer: A. 600 miles wide

================================================================================


Link: https://www.bbc.com/news/articles/c99mkd3xm9po?at_medium=RSS&at_campaign=rss
Info: BBC News Article (c99mkd3xm9po)
================================================================================
Q1. Who is Gary Lineker up against for best TV presenter at the National Television Awards?
A. Ant & Dec
B. Alison Hammond
C. Claudia Winkleman
D. Stacey Solomon
Correct Answer: D

Q2. What is the last controversy that led Gary Lineker to announce he would be leaving the BBC?
A. His social media use
B. His performance on Match of the Day
C. His salary
D. His political views
Correct Answer: A

Q3. How many years has Ant & Dec won the best TV presenter category at the National Television Awards?
A. 1
B. 5
C. 10
D. 23
Correct Answer: D

================================================================================

